移民post已準備瘋狂出

五毛不出幾招

移民post同吸毒一樣
有能力移既一早有計劃
無能力個班就睇post自high
之後ff香港唔關自己事

可以點

逃兵死全家

次次「民主最黑暗一天」都係咁
根本大部份移民資訊google都有
有心又有能力既晨早行動左，洗鬼係到睇post
無能力個d, 就睇post幻想自己終有一日走到
麻醉自己唔洗面前香港既情況